點解d 冷衫咁易起毛粒

上年買左2件貴既冷衫，著左唔夠十次已經開始起毛粒，貴野都係咁起
有咩方法清

同毛料有關
一D靚既毛唔會起粒

貴唔代表料靚

賣到咁撚貴都唔用靚料？

貴牌子先鍾意用 cheap 料
利申：做過製衣業

咩牌子

平又用cheap 料，貴又推高個價用cheap 料扮靚料，點先買到真正靚料？

一件saint laurent, 一件mc queen
2件都係著左十次內已經開始起毛粒

睇下個 label 啦